【屠狼】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXII

#StandWithOzil

lm
原本已經諗住開個差唔多名嘅post

上次topic好似係屠城

宣明會屠狼

羊入左19球做緊神射
呢到D人就叫人躝躝躝
無羊都唔知輸多幾多場係降班區

成日蒲阿區點會唔識投資=.=

屠戰狼
殺破狼

邊個叫羊躝咁On9

認真，美羊真係亨利後我廠最強前鋒！250k真係抵！

屌打vps即食神射手

淨係曬命

vps傷多過踢，得一季神級表現

呢度個個都係有錢人
有樓有車有女
屌你咩

屌宜家狗竇係多垃圾架啦

U cash win la

抽新股真係easy money,唔搵就笨！

羊應該唔喺禾仔咁喺同約戰士黎

合約

阿迷貧富懸殊

真阿 準備做阿legend

老婆狗出名燈

燈唔燈都輸㗎啦

個名日文字果條蛋散先喺

若果連狼隊都贏唔到 就唔好期望打歐聯啦

我地比狼屠

今年歐霸都難
仲諗歐聯

馬會派錢
今晚all in 阿狗嬴

係咪改咗名 冇乜見到咁

唔係講笑
邊個守得住adama

話輸硬既 就唔好期望有歐聯歐戰踢
當隊波中下遊咁睇 你地唔會咁多野講
咁到時就唔駛反達反得咁肉酸
贏到就bonus 你地個心會舒服好多

起碼不敗

早排先輸比白禮頓 仲講贏狼隊

當個場唔好彩

冇xhaka
唔計啦
我地有xhaka 未輸過

你場場都話輸嫁啦屌
捧隊波捧到你咁自卑 不如場場都唔好踢 投降算啦
唔諗歐聯唔諗歐霸 咁就乜柒人都唔駛買啦 用青訓算啦 羊都唔好續約喇 到時護到級就合格

佢之前話我地po成日放負，所以話以後少入黎
J圖都冇po就知

只要比對手入得多就贏啦

狼2.15
和3
阿3.15
3個買2個都收錢

贏波果啲你唔撚講 抽水說話你就識仆出黎講
其實睇得多你班傻鳩講野真係燥燥地
有時睇隊波睇到咁 真係覺得你地似haters多過似fans

果陣又愛蛇又龍蛇 我m底都頂唔緊啦

韋帝打撚死佢la

6c 係咪次次同個client講
依場官c輸硬

點解你地唔死出去開個自卑阿迷圍爐區 場場都話輸鳩硬 不如咪柒睇咪柒傾啦
係輸硬咁你地all in狼隊主勝 上唔到樓都夠錢走佬去台灣先啦
成日話想走佬 而家馬會派錢仲唔撚去買

希望rugby佬唔撞傷我地班後防

受讓平半驚閪
睇返往績, 我哋出名專打狼狗
今晚唔係要和贏半格
係要食晒全格

識波

對白禮頓我估會贏架

對狼隊之嘛 我哋又唔係強隊 驚鳩咩

得啦威喇 我會代你send email去牙達到
叫佢場場投降唔好續牙羊 下季用青訓 人都唔駛買
反正護級夠數 唔好諗歐戰喇 廢事出醜啦

山陽？

今季狼隊勁過我哋係事實
歐聯基本上都冇機會
同歐霸位都有啲距離
講事實都唔俾淨係可以吹奏隊波
同共產黨有咩分別

話歐聯冇機會歐霸都好難就 = 話要護級
世界級邏輯

快d send email叫達蛇簽party
thanks

你以前成撚日話咩攞唔到歐霸冠軍就退出連登
大大聲同我哋對賭
咁多年都未走啦

唔係講笑，韋帝神功護體點撞都唔傷

佢可能無正選呢

喺丫佢話依家去吹波group度king波

仲能衰 後備換入跑死你

d大隻佬咪得個樣
我廠隻坦狗就係例子

後備入黎都撞死我地 坦克一定唔夠撞

阿狗狗竇唔係不嬲自卑架咩

其實唔上連登好閒 我出去打果陣真係上都廢事
見到你地班傻鳩圍爐 講野又無內容 尤其係你
太古你自己住既地方都要人幫你守護埋
你呢啲廢物真係死撚左佢啦
唔好再講你為手足做幾多 你最基本野都未做好啦
守護自己地方都做唔到啦 jer我你未夠班呀
你要搵食養家呀嘛

求吓你唔好再講

即係如果連最基本自己家園都放棄守護
你做人有乜資格?不如拎埋你條女出黎比我屌啦

交比我坦

阿狗出名馬撚黎

唔清波落人地隻腳就感恩

1314果年咪係

變左自抽啦

撞一撞就走場

幾年前仲係yaya走左就柒到r霸32強出局

希望續到羊，thanks

再講 拎歐霸決賽黎笑我 真係搞笑 我就親身去支持愛隊
再難睇都去支持愛隊 無任何質疑
講返出去抗爭問題
你條廢物6c成日話人唔駛做唔駛搵食又呢又路咁
比你搵到錢你咪又係唔會走出去抗爭
然後就上黎搵迷普圍爐 諗住痴中產取暖 香港發生咁多野咁多事 其實我對你都算忍夠 你快啲仆街死 最好死埋全家

No Ozil and Guendouzi in training.

唔覺狼隊勁過我地
我地季初季中咁多問題都係輸6分
邊到勁過

係唔係應該講埋希望賣到拿卡

愛蛇決賽

人身攻擊你最叻啦
果陣話唔衝獻頭就比你講到咁
都廢事同你講

其實臭燒發生咗咩事
係咪已經打算退休

你嘥鳩氣啦 唔好兜啦 你同冷氣軍師不嬲無分別嫁啦 擺明針鳩你啦 係得佢地當你人中之龍 我不嬲當你地底泥嫁咋 我係中六仔致富 最慘係 我有錢之餘都會為後生諗 好過你連自己地方都唔敢守護 呢個已經係分別啦
比你有4000萬身家咪又係講移民 你含柒啦

又內戰

當中下遊咁睇好耐了 冇壓力又唔會捱夜追波睇

成日諗拿卡走嘅話，對羊係咪好大打擊

Thomas Partey's future to be decided in August. Arsenal expected to accelerate negotiations as soon as Atleti's CL campaign comes to an end. There is a feeling among those close to the negotiating table that all parties will reach an agreement in the end. [@TheAFCBeII]

If Arsenal can reach an agreement with Atleti (as expected), the club will then go to agree with player on personal items legally, and this is not expected to constitute an obstacle to the deal as the player is determined to wear the Arsenal shirt next season.

人地話勁就勁啦
今晚輸就輸硬 你唔係唔信佢呀

睇近況
話佢哋勁過我哋有咩問題
一定要話贏硬?

牙達都怕左國安法 唔敢出ozil

傷

Talks are positive & moving forward with Pierre-Emerick Aubameyang. He wants to stay at Arsenal & the club want him to stay. He wants a three-year deal & £250k-a-week. [@LaurensJulien] #afc

近況我地都3連勝喎
上場仲要大勝

未開波就内戰

放J圖果個係拖打

下個post叫阿仙奴長輸討論區

基本啦，出燒搏拉咩

達狗唔好再逼害細爆

睇咗陣賽程，正面啲諗我地應該爭到top6，李城同熱狀態唔好有啲機會，希望今晚隊波生性啲贏狼增強士氣

你為後生諗咗咩呀
淨係識得一言堂同人身攻擊

仲要有運
幾球負6

炒熱個氣氛

top6咁保守？

想睇下隊波集中踢聯賽會點
之前猁同轟衰左一季 跟住果年都可以爭冠

我以為佢忙所以少左蒲頭

真喺唔明果場，輸咗一球
全部人都頭dup, dup包括美羊
好似冇諗過點追和，好似已經輸硬咁
點解愛蛇可以搞到班友咁
爺爺教fa cup落後緊都唔會咁

過鏝真係最低消費

係咪我拎錢出黎同你講呀
難聽啲講呀 我出去住酒店幫人收野唔通又講你知咩
好多有出開去既都知咩情況
牙跛個friend比狗追咪又係我收留 我唔驚死嫁
你老母你快啲死啦 你絕對唔係佢地含到咁人中之龍
你係我眼中只係地底泥

你講到佢地搞gay咁

熱都唔好？
kane穩定地入波

永久block撚左

等8月 大把球會爭
人地仲黎唔黎成問題
唔好俾我估中係budget問題 要先續好約先計到有幾錢買人
Party外無幾多fit得黎又有人識既dmf
等睇險簽

咁都有得鬧交

黑歷史
棄聯賽

我成日講搵食咩?
我淨係話笑鳩你中六合彩不知民間疾苦咋嘛
我而家夠揾到錢咪又係出去抗爭
只係唔贊成送頭姐
講支持阿狗我呢幾年嚟入場支持咗超過十次啦
根本你就係小氣介意我話你
唔駛咁冠冕堂皇

羊份人咁玩得 大把隊友陪到佢癲la

呢次續唔成的話 班office友唔該閃人

宜家咪傾緊 不過最好真係擺50m上枱算

唔該唔好曲線篤灰

成日入黎一係傾J圖 一係傾私事 一係傾緊社會

諗諗下其實奧燒都犯左國安法
唔怪得唔出

老婆清加返密喺咪好d

可以繼續兜 無呢到啲傻鳩幫你含既話 你咪又係一pet野咁 圍爐互含含到你真係以為自己人中之龍 乜鳩都話送頭 唔怪得個個無再出啦
都岩 搵多幾個錢移民岩嫁喇 你風格係咁

事實，係

唔係傾波下話

你問心無愧
你唔好講mk啦 我都廢事爆人啲野出黎
我份人好撚跳既 一陣令你既幻想破滅就唔好啦
真係做野

Top4又真係誇張咗，要望李城同車連輸(另外曼聯狀態同人腳都好，我諗佢地有機會top4)
我唔係盲目樂觀嘅人

Top5咪得
直入R連

問題係通左天
而且有最低入手價 都可以搞咁耐
點睇都似為節省幾m係度死度爛度

kane d入波唔計就得

龍達接手都話佢地mentality好差 可想而知愛狗做過咩好事

最後兩邊都失

唔放消息又話球會冇做野 乜鳩都係你地講哂啦

講到其他人我都係沖個涼先
廢事一陣爆響口 當我無講過 有啲野我知好多又講你聽咩 溫馨提示 你無柒出過去 唔好聽人講就係
我飲大兩杯 sor

訓左冇睇 佢做過乜

講還講小心啲講野

我一定係攞彩啦屌你老母
你含撚啦去 人中之龍 笑唔笑死人

難d喎
要利記放水

愛蛇弱智諗住拎硬咁

sor 我廢事再屌佢 一陣我變羅寶咁就4

大家冷靜d

記得有個生面口入嚟話咩放負話咩曼勁過阿狗xxx
跟住山陽ching就嬲咗

做乜扑咗佢？？？

Arsenal have won eight of their past 11 matches in all competitions #afc

當我無講過 快啲爆post算

關咩事做po霸又要柒 講野又鳩咪block

同你一樣反達

但事實上呢單野講左好耐

不如一齊迷雲

top5 就歐聯la
如果唔比鏝踢

今晚大家睇狼隊拆廠 好不好

阿區有好多警犬mom po

屌你老母改名以為認唔到你牙

you

垃圾
小妹刀認吾到

今晚希望見到牙蘇

推得咁快原來有內戰

唔反了

嬴左幾次歐霸就以為自己訓係到都嬴

一齊推

飲大兩杯 梳
人中之龍講得無錯

可能都係比狗

垃圾愛狗

比狗上場決定好少少已經678左對面

因為全程捱打
laca, ozil, xhaka呢幾件一打落後波就淨係識發脾氣
阿叔一唔夠打就派膠
牙拖直頭踢到想喊
然後隊長係最啞個個kos

anyone mic cloud?

點都係on9嫁啦

即討先入po

加密我覺得無乜意思 你有acc會唔會啲狗無?
只係個心放心啲啲咁解姐

all 躝

睇波好過啦

老婆狗就算唔中六合彩都係有錢仔黎

下季踢歐聯

加密左用search engine search唔到？
其實都唔係好知有乜用

1001

btw去到後段三個圍一個都mark唔住夏薩特就知心理質素都彌補唔到實力差距

有無傾波內戰下 會快啲爆post

最好開波前爆到po
一開波好多生臉口

nigga enough to win
no need 臭燒

我愛習近平反六四晚會

#188

屌你地老母自己推飽佢

冇bot 推條撚

開親波都有生面口

你個名改左=無改

記得之前話tg有狗，之後冇人用

cap哂咁多位手足講野

咁應該用咩牙

吊牙醫療保險業界

去現場傾

25狗

面對面格劍

signal?

神交算啦

Signal會爆電話

油腸球場有冇活動室可以book俾老婆清同6c

用太空卡

有vip room

聽講老婆清9秒100拳
係咪真

我都係走佬了
唔知澳洲幾時開關

唔關事，佢恐同
驚左迷基啫

我都唔記得牙叔自爆兩鑊
比人屌到皮都反

修道船

修道船唔知而家開左館未

唔識用大空卡？

話時話今日美國獨立日今晚阿侵會唔會簽法案，見佢地一早就有份制裁名單，最好簽完快快手制裁

有program逐個逐個crawl返出黎

阿狗tg?

你條25基最撚仆街
頭槌屈死啞狗

躝啦藍絲

去做小粉紅

游返去算啦

應該幾岩你

阿都有份制裁名單

大豆侵
汽車爾
大朝鮮寅

民主三恥

陣間就屌埋你

thank you arsenal

同六日狗一齊就岩

都要車仔legend艾馬神斬得岩岩好

最近意假有無心水球員

牙膏大舊d得唔得

阿侵真係靜到癲，香港問題交晒比啲手下講

電腦多輻射
會甩頭髮
我細個玩得多電腦
而家都無乜
你都要小心

迷基都好怕

迷基會放雷

怕件中坑

晏晝無人鳩噏好難爆post
牙鏟有無理論 想睇

有個fd中學成日飲可樂，依家廿一歲已經髮線向後移查蛇小心

有冇人研究愛蛇爭四關鍵戰神陣

我會幫大家留底

出贊狗唔輸就假啦

關咩事呀
login左就任睇架啦
你開個chrome
right click個browser任何一個位或者任何一串字啦簡直D
禁inspect element
就睇到哂你依家睇到呢頁網頁既字同格式
其實D program都係咁樣逐頁逐頁對返再抄返落database

有冇可能外國有連坐

你兩個唔好再遲d 講

有咩好研究 一個字解釋到啦

xi is my friend

a. gomez屈機

第一代backup 專員

咩字

勁牙

有出奧燒仲想點

咁即係無撚用？

A.sanchez 都好勁

牙特撚大果個?

識彈琴已經勁

基佬入果球真喺冇諗過間碟落地咁慢
應該真喺間碟黎

尋晚睇返佢咬住個牌張相，發覺佢奸咗好多個樣

呢個時勢搵錢唔容易
721 贏6仔

後面七個垃圾 你放牙朗同小花落黎都死啦

埃及 細爆防中 贊狗右閘咁勁都話廢

係查蛇面前扮晒勁講脫髮原因
班友講完唔面紅果下犀利

主流民意都迷愛

包皮好似好耐無上過狗竇 係咪上成人台上到比人ban左

聽日日馬有無心水

笑清呢排少咗上嚟吹奏我愛

Cow緊幾條女

佢5p台cow緊女

埃及狗成年第一次正選？

個樣好賤

埃及呢啲精英 阿狗唔配留佢係到

我愛國愛黨愛習主席
咪尾

呢件廢撚過神丹
橫傳都傳唔到

我係中…

259

你條辣殺死返5p台啦

贊狗可以留喺阿狗咁多年真喺神蹟黎

依排去左國際台

已死

我愛林鄭777
希望佢長命百歲

一直關注party英法海底隧道情況

是冇用的
紅色框框個set就係一格comment
入面有你個名有時間有你個comment

總之其實display得係你個browser上面就代表可以搵D工具抄出黎
就算加密左都係一樣

其實係咪唔會簽我返黎

迷贊都去哂森林繼續支持佢了

講真今年有top6都收貨啦 起碼有個霸氣盃 叫做有歐洲賽踢下 睇埋今年轉會搞成點先再諗下年啦

Og仲有無整case

扮毒溝女

可恥

佢森林都冇正選
英甲料

27m 8月會官宣

學車狗

鳩乙

人地可以踢牙犬
仲有班人做佢fans
廢到咁都有咁既人生 羨慕

葉森打吡夜馬就有

轟前幾年咪歐霸都冇得踢
下年就聯賽冠軍，好似喺

有個朋友以前話去左和你lunch
仲大大聲係間餐廳到講話自己有俾立場影到
即刻屌鳩佢

羅寶

包皮呢排食左幾多條女

我地下年拎3冠
英超 足總盃 聯賽盃冠軍

快po

今日發生咩事，迷基開始反基

Lm

包皮把聲似偽毒 我有錄音 有無人想聽

259既極致

實有d on9 仔覺得自己威威ga

似佢本人

背刺9

仲未死

我去維園打了卡
感覺為場運動付出咗好多了

黨鐵前線好黃
美心員工好黃

佢25到連基都反

唔知包皮有無米9高

佢應該就唔係覺得威威既
不過點都好唔好咁大聲講啦
仲要話有俾傳媒影到
咪即係有證有據

想死了

一早就應該反

包皮就有

禾唔是生臉口

想知ching神500e收息組合跌到得番幾多

即討成日有傻鳩反達
完場就唔見哂 應該點處置反達

其實咁多cctv
佢終有一日被捉出來清算
你幫得佢一次都幫唔到佢第二次

阿狗po立咗國安法，要全力support隊波丫

同迷愛睇齊

清咗迷愛先la

迷愛次次即討同平時都係度
反達次次完場都唔見人
代表咩

咁你躝未

冇人想聽

呢樣真

0

我想聽

反達=勝利球迷
迷愛=失敗球迷

外部勢力

隻車狗先係

呢個世界無人信得過
得自己先可以信

車狗條後防仲廢過牙犬
蘇牙>azp
t囝>牙朗
世梅>天神
雷欺=魯迪加

中場都廢過我阿啦
Party>簡迪
Xhaka>佐狗
C8>高華錫
Wilock>巴克利
SXxxxx> Mount

party行到倫敦未

你個data base都信得過

前場都我地勁啲
巴丁>美國隊長
saka>韋利安
牙羊>>>>>>>>基佬

佢躝過黎，時間喺耐d
老實如果佢話8月先買，我覺得冇乜機會過黎

可能買左 等歐聯完先官宣

我訓個晏覺 訓醒再推

S1-2 1+4
S1-3 4+9
S1-6 3>6+12
S1-7 2+10

Arsenal would only be able to pay the £45 million fee required to sign Thomas Partey in instalments, and Granit Xhaka could be sacrificed to raise funds, according to new claims from 90Min

Cap左 買條4串15

屌奶星食咗多

以為cap嚟今晚鞭屍

發覺上個禮拜輸俾白禮頓話放棄睇阿狗啲假阿潛晒

包皮平時係PRO CLUB咁幫迷愛
而家仲要背刺包皮

迷愛比錢請果D假阿黎

你都未死啦

咁我加你狼了

90min呢啲垃圾都睇

新阿 第一次買波衫想買今季黑色個件作客印巴丁
有冇手足推介去邊間買好

快啦屌！

應該下年會轉no. 唔等下年

米尾
迷愛有撚錢

九龍灣擺街站 遭質問「係咪收外國錢」 黃之鋒指對方著曼聯球衣「唔夠愛國」

死獌狗

屌哂你地成班廢青 唔洗返工架？
專心工作完兩粒鐘上水 發現新po 已經16頁

四連勝

有內戰

今日星期六喎
9up都有個譜呀返工

依家喺咪唔比著ozil波衫出街

新阿

邊到開始 想睇返

上個post

Toda好似真係返六日

隻死獌狗自取其辱先

呢個post開頭

我都係
不過禮拜六返半日

都喺老婆清大戰6C
老婆清同佢格劍格到攰，依家去咗瞓晏覺

雲加

btw 呢度有冇人玩football manager

係7日

羅狗一上水 又笑鳩手足 矛性架

Fm20冇買

返工場都5天工作啦

加入迷愛陣營啦

我哋迷愛不割席

有次阿姐叫我返埋星期六日
我即刻屌柒佢，咪當我弱智

買fmm lo
冇電腦版咁複雜
又冇咁貴

唔會年年買

但你地迷愛 真係弱智架嘛

咪痴線啦，人講你又講
我地識入筷子，邊撚度弱智

今晚邊個咁慘要面對bug角阿達馬

驚撚左你隻放雷狗姐。。。
係呢到又累到佢成日比人屌
係乃po 又見到你搞事 影衰阿狗手足

吓，我幾時累佢比人屌

party傳咁耐係咪黎唔到？
有d西瓜恩蘇狗feel

記得上次比人爆閘笑死

等21出先買

Btw 咪又係442高位逼搶同落腳兇狠，兩翼跑狗+閘overlap

19同20都幾屈下

細梅會完封

18，19先啱

應該係tie仔

件大隻佬多數打右翼硬爆落底

圖書館禁書

試但啦
阿狗d閘都無乜防守

發覺3中堅好勁

又係喎咁印件奧巴或者泰仔都好 有冇推薦去邊買

阿達馬起馬要搵兩個阻佢
今晚應該要打3中堅
肥高專門招呼佢

我多數都係用knap d陣
無心機諗

唔知季尾有無機會有特價

想印件作客奧巴 唔知係咪因為佢踢過多仔 覺得黃色好襯佢

《紙上談兵 --- 重用三中堅陣式 是對症下藥還是重蹈覆轍?》
阿仙奴在復賽後先後被曼城及白禮頓擊敗，經歷二連敗後的對修咸頓/錫菲聯/諾域治的比賽，阿迪達於陣式上作出改變，放上兩名常規左閘泰爾尼及高拿仙納，安排其中一人墮後成為左中堅，重用上季艾馬利常用的三中堅陣式。

1. 用人數優勢補防守問題
這個陣式變動的主因，是源於後防球員的防守問題。陣中中堅如大衛雷斯、賀定，用球能力不錯，但間中犯下大錯及直接導致球隊失分，他們難以利用在組織上的貢獻去彌補。而平常在防守上的缺點多多，包括一對一防守及盯人上不時有甩漏、甚少成功緊貼對手、搶截能力不足、防守意識差（防守決定差：不知在甚麼時候跟貼對手或留守原位，無盯防對手時的補防準備不夠，大大降低區域防守的效率）。

基於四人防線的犯錯率甚高，如對曼城時大衛雷斯的心神恍惚、對白禮頓時梅斯達菲被冒比戲弄，這幾個失球主要由後衛球員的失誤所造成。為減少犯錯機會，阿迪達只可放置多一名後防球員在場上，來減輕防線各人的負擔，即使犯錯頻頻出現，亦有多一名中堅幫忙補位執漏，令犯錯後果不足以導致直接失分。

2. 進攻Build up乏力
所謂有得必有失，增加後防人手的同時，中場人數亦同時減少了，減少負責球隊組織和串連的球員，結果令球隊利用Build-up play，運球到前場的難度亦提升，往往傳球到中圈位置，就開始斷纜，或因缺乏向前傳球選擇，而被迫橫傳及回傳。

與早前使用的4-2-3-1相比，現時的三中堅陣式缺少了一名攻擊中場，於中路作策應及發動攻勢、利用走動去拉扯對方中路密集的防守、找出僅有的進攻空間，所以對前鋒的輸送亦比之前少。另外，相對其他使用同樣陣式的球隊，如法蘭克福、今季車路士曾經用過，都能為兩名翼衛提供更多進攻空間和機會，藉此釋放其進攻能力，同時在Build-up play是一重用角色，利用後上疊瓦及引球推進，打穿對手中前場的佈防。反觀阿仙奴的比爾連及泰爾尼，未算是助攻力及爆發力強的球員，未能在該陣式下，帶來太多的進攻貢獻。同時左右中堅高拿仙納及梅斯達菲，傳控技術一般，而在沒有對手上前緊迫下，亦未有積極地參與進攻，引球推進到前場，這一點或許腳下功夫更佳的賀定，定會更為稱職。

3. 前場人數不足
阿迪達亦深知中場中路人數減少了，對中場的控制比之前弱，故此安排正中鋒尼基迪亞或拿卡錫迪，多參與組織工作，頻頻墮後到中場的位置接球、做駁腳的工作，這不但會增加前鋒體力消耗，影響射門質素和處理，更重要是前場攻擊人數不足，兩翼同時靠在邊路時，正前鋒的位置不時是無人佔據著，讓對手防線有足夠時間企好位置、填補空間。即使球隊成功維持著控球，亦無法找到向前傳球目標，及即時發動下一波的攻勢（除非是球員突破或中場/翼衛後上助攻）。這亦間接令進攻方向更側重在邊路，間中能見薩卡盤球到中路，可是以現時配置，未見有能力在中路及Half-Space插入突襲，故此於前場的進攻手段都是在邊路傳中，未有太多具威脅的進攻板斧。

4. 改善轉攻為守 & 轉守為攻的表現
阿迪達執掌後，間中安排閘位球員收入中路，以便作反去控球後的即時迫搶，而阿迪達令球員執行迫搶的紀律性比之前好，在抑制對手在反擊上的威脅，效用算是明顯。在三中堅陣式下，後場大多時間有三名球員，即使對方在邊路打反擊並牽引其中一名邊中堅，剩餘的兩名中堅在人數上，是絕對足以應付對手的後上插入，並且足以填補著中路的空間。

至於轉守為攻方面，以前兩名翼鋒不時幫忙兩閘防守，甚至需要跑回己方禁區，但有賴於現時陣式增加防線人數，多出一名中堅幫忙兩閘，兩翼回到後場防守的位置不如以前般後，更可留守到中圈附近或更前的位置，可令反擊人數至少有三人，同時令兩翼在防守上保留體力，放在進攻上使用。

總結
阿迪達的轉陣，或許是迫不得意，後防球員防守能力太過參差，加上中場掌控力不足，難以以攻代守，取而代之是增加一名防守球員，來換取攻守平衡，進攻上確實未能有效製造埋門機會，入球方面則靠球員能力和臨場發揮，但為了先再沒重整機會的賽季中止血，盡量減低失球數字，避免敗仗影響到球隊士氣。陣式與上季艾馬尼的三中堅陣式相近，但球員角色和配置大有不同，風格上阿迪達是更為保守。

現時的阿仙奴比上年能呈現更強的整體性，而且翼鋒能力和後場用球能力更強，但欠缺了助攻力更強的翼衛，買翼衛的可能性低，如不想犧牲薩卡，尼爾遜都是翼衛的選擇之一。不過三中堅陣式看似不是阿迪達心中最理想的陣式，只是因時制宜，但阿仙奴的問題，或許是現時人腳打不出領隊想要的效果，而球隊沒有能力打造一隊全新的球隊，限米煮限飯，亦是阿迪達未來最大的考驗。

美羊羊簽約相流出

低質到咁

入黎測下你屬於咩意識型態

無聊玩下，其實有d問題比較難理解

收到風 有手足想睇j圖維穩

羅演 竟然唔係放雷

係你炮友迷基先放雷

Seed?

懷念山陽狗

G

唔下海有咩意思？

71% Capitalism

今晚又然

收工了

第一次見2&b講野咁正常

收到風party琴晚踢完場波行緊過黎

我傾波不嬲都正常=.=

搵amn都夠mark啦

琴日後備

左泰仔 右amn 點睇？

搵唔到輸既理由...

真今晚一定要出丫叔，出比比鳥真喺含得撚

出蘇亞雷斯驗貨

3中堅翼衛拉邊
唔係收入中場
用So9/B2會好啲

拉邊阿叔都>比狗啦
上年屌打華倫 拿玻里

估狼隊會用352
上半場 jota Jimenez
下半場先出大隻佬

明明17個無鋒陣好好睇 去到18 19就變傳中game

你bot嚟？

最緊要出willock一拳一件
打傷左neves/moutinho就贏一半

60 分鐘換大隻佬出黎爆

想左saka 左cb kola
似中大隻佬大隻
同埋doherty慢

今年印都幾好呀 35號幾特別諗住印tie仔或者ozil ozil就走了都仲未印一件

狼隊之前都出過呢種戰術 但主場打中游咁樣太保守 反而贏波機會更低

ching communism 31%

中立撚

好綠

Ching環保撚嚟

點解我上面張圖喺喊喊

做完都唔係好明

成百幾條做哂?

死圖 你copy url出黎

唔係好明啲terms

屌我真係好想大隻佬過嚟

Yes 同你地比較完好似個個都差唔多咁

好似係太多中立

今晚3倍客win
簡直送錢

最黑人憎既中立撚

認真，已經經歷咗咁多嘢
你都仲可以保持中立
只能夠話你正仆街

迷基 睇唔明啲terms 先揀中立 唔好怪佢

轉咗中文有d都唔知up乜

David Ornstein:
-G29將好大機會用於swap deal
-Ozil因為生b缺席左一D training，狀態唔sharp
-Ozil暑假不會離開阿狗，好大機會stay到完約
-Depay = fake news
-羊鐘意倫敦亦鐘意阿狗，同時想爭標
-祖雲同國米可能會係暑假轉會窗對羊出手
-達蛇想搵wide player取代Lacazette

1號跑最尾

認真d英文太深

咁快就jer 住

-如果(“big if”即係唔知阿狗會唔會meet到)阿狗meet到羊人工，羊好大機會會簽
-Ozil唔會主動走，阿狗亦都唔特別想燒走

幽遊白書埋尾埋到tvb咁

咁szoboszlai ?

無提到

G29同邊個swap

party

jed

姚本輝聽日手馬惡過威哥

佢仲勁過當年韋舒亞

佢成日扭過晒啲人
右腳較好耐炮先射
練下右腳射波真係無敵

【Now Sports】美聯社披露阿仙奴在2018年出售艾卡邦及祖爾甘寶時設立浮動條款，國際足協經調查後決定判阿仙奴罰款3.4萬鎊。

據悉，阿仙奴在2018年在艾卡邦（Chuba Akpom）及祖爾甘寶（Joel Campbell）的轉會合約中，其出售條款會因應新東家而有所改變。例如PAOK如果把艾卡邦出售至英國球會，阿仙奴將會獲得40%的轉會費，假設是轉投英國以外的地方，則是收取30%；祖爾甘寶的轉會合約情況雷同，費辛隆尼將祖爾甘寶轉售至英國球會須支付30%轉會費，如果其他地方則只須付25%。

國際足協（FIFA）認為此舉影響合約精神，並阻礙到PAOK及費辛隆尼兩間球會的獨立性，FIFA紀律委員會委員Thomas Hollerer表示：「委員會認為相關條款令到PAOK和費辛隆尼變相隸屬於阿仙奴，因為會影響他們的轉會決定，更傾向於接受英國以外的球會報價。」

結果FIFA決定判罰阿仙奴罰款3.4萬鎊，並作出警告：「如果未來再次發生類似的侵權行為，委員會將別無選擇去採取更嚴厲的懲處。」

有錢son

工場一個禮拜人工嚟

不要再說了

好過hunter無得埋尾

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

呢d post 真係害人不淺
一味得樓主係到「分析」
無證據、乜撚都無，都推成30頁

已經好窮...

雲加賣人set完條款, 再去fifa罰9人錢
雲加又贏

罰我地wo

雲加贏就得, 爺爺

大牛龜

大舊衰

般尼贏到就正
阿仙奴上6不是夢

屌牙 獌輸?
又話好勁 等我買左200

呢啲就罰
係到罰車仔啲人口販賣先啦

d貼士同你一樣

踢得個17分鐘

獌0:1
搬尼茅夫球波靚到

迪基亞真係好撚廢

靚到

我都買左$200....燈死左獌

49000

盤讓2球
你唔係覺得佢贏4:1牙?
最多咪贏波輸盤

補飛啦仲講

追和

1:1

輸盤wo

般矛貢廢

一陣就穿啦

但我地都要嬴到李狼熱

今晚過唔到狼其實都唔使睇其他隊

個般奴又助攻

比啲信心

唔駛睇啦 輸硬

矛得輸啦今場

個lerma都幾撚狗

踢法粗野先令人驚

阿狗無

做乜鬼又幫手燈

李熱55波啦，今場贏到狼keep到氣勢同狀態好重要

仲爭球

2：1

gel定先
我獌

上面幾條友買咗咁多都燈唔到

屌，一開now 睇獌狗就追兩球
打機算

撚鳩隊友 搞到手球

你唔買埋一份

佢賭神，買乜中乜

200$ win

曼聯應該入到top4

之前買阿狗搞到輸晒d錢

一陣李城會甩碌

全靠隻般奴
牙狗幾時有呢d game changer?

牙狗呢腳就紅牌啦

下季有szoboszlai

咁搞法前6都幾渺茫

Ozil #10

有前6 無前4
收貨啦 唔係愛狗既話早就踢緊歐聯

獌狗扑左幾多嗰攻中/ball carrier先扑中般奴
記得 迪馬 Mk 馬達

想g呢隻般奴收幾錢一個禮拜

Greenwood都幾勁，19歲唔係場場踢足入到七粒

1XX
超平

前6既話今場一定要贏
唔喺就差9分

巴丁勁d

收到風今晚正選陣容有Partey

今場贏既拉近同前6差距
講真 愛狗真係仆街 搞到季初跌咁多分
上季又搞到無前4無歐聯
歐霸決賽又輸 真係死全家

獌贏盤了

點解人地隻隻力架都咁勁

我地有saka

其實我廠nkxxx saka都算係咁la…

真

獌隻Greenwood勁兩班

原來Ryan Fraser已經係free agent
點解仲未有球會簽嘅

#Liverpool are in advanced talks with #ThiagoAlcantara. For the midfielder are ready 4-years contract (€8M a year). #Reds are working to reach an agreement with #BayernMunich, which ask €35 to sell him. #transfers #LFC @NicoSchira

上季季尾隊波真係廢到仆街
連輸勁撚多場
明明羸完曼諗住入撚硬前4
愛狗真係估唔到可以廢撚到咁 歐霸專家仲要教過PSG
達狗雖然唔係勁 但至小處女教一線球隊 點都多容忍度過愛狗

唔覺

半場3:1
補氣未

飛

快必真係痴撚線

補下一隊入球我獌 50蚊

今朝3.2倍
被大家買到熱晒

大佬燈撚到…
幫下阿狗

我真係唔知邊個食人血饅頭

都幾平下

10蚊就收返埋啦

total 20蚊丫

佢既優點同時係佢既缺點

個龍

又燈

Greenwood又入

新鏟草d shooting咁屈

其實點解之前會有人j baily

般奴入波

因為一堆人印象流傾波

睇睇下李城頂唔住轉台睇曼聯，成場波悶到hi

曼聯癲到

好彩阿狗無掘Eddie Howe
都唔知踢乜

車曼李城爭歐聯踢 曼賽程最好，應該入硬前四
唔似得垃圾妓，賽程最好，都可以輸返前四

最聯勁撚到

歐霸早出局都係好事
有曼聯喺到唔會贏到

又有體毛offisde，雲加又贏

又深夜, 肯定閪波

出陣未

00:30都叫深夜

屌你老母出黎隻揪

星期六唔洗返工牙?

聽日星期日

冇lala屌人老母

呢球馬迪閪到咁都關拜利事

Cedric正選

繼續
蘇亞雷斯full debut
Saka打右？

比狗

Now旁述好垃圾 之前又費蘭度托里斯 又搞錯普巴同馬斯亞

Pepe bench都冇

燒

侏儒有後備

Pepe咩事

拖有後備

so9

拖又無正選

永別比狗

442?
泰亞尼沙卡左右中場
auba nketiah雙箭？
我睇唔明個陣

ozil

正
有洛賓的軌跡睇
傳中交俾KT

唔好咁啦重傷完要有翻狀態真係唔係咁易

啱啱傷好

352

唔係何輝嘅話 一律轉英文

應該態度問題

Mesut Ozil (1988-2020)

saka 打右能力值減半喎

343啦

屌 燒呢

343

ozil who ?

adama vs tank

臭燒食撚屎
又唔返工
將佢啲人工俾晒我就啱

呢個真full team?

燒唔係早幾場話有傷咩

Cedric有冇咁撚勁

Pepe 老婆生仔

已經踢左最後一場

其實我覺得佢問題唔係狀態 係個腦同基本功

細個有偷竊案底

睇佢修狗球王片覺得一般
勝在兩隻腳都出到波

羅冠聰ok

好翻 好似話岩岩生完仔 個心態味踢到波住

咁黑都有女

換走nk比返美羊正前

呢條契弟原來有老婆

正 比狗冇正選

blm

其實真核係xhaka一個姐，其他位都可以有人頂

Saka打右唔得 不如3412 saka攻中啦

可能半夜要餵夜奶冇得瞓

曾偉忠啱啱將Ighalo講咗做Hierro

就黎打哂11個位

睇J華似RWB/RMF多D

佢d基本功仲衰過d英人
都唔知點解會入到巴塞青訓

萬能插？

蘇亞雷斯會唔會過埋今場變蘇狗

我真係好撚鍾意沙卡

對面條中場線 屌打我地

唔會呀嘛

羊都無

唔夠踢會換韋洛克出黎打人

當我地個X朗流架

有預感一陣坦會比rugby佬爆到7彩

屌又冇Pepe

無羊最多無波入，而家一無x朗條防線基本上一定派膠

撞傷走場

bug角打前

原來adama同杜靴迪同邊…
坦g9g

俾人㩒住屌點出呀

FPL入咗Rugby佬

T3踢中場?

預tie仔唔會咁上啦 呢兩場tie都唔算上得前

㩒錯聲

2020年仲有人迷沙

肌肉對決

迷基好掛住你

343啊，你幾耐無睇

Rugdy佬正選前鋒

我覺得呢啲無咩所謂，反而香港好多講波佬，旁述工作真係就咁陳述場波出嚟，一啲資訊性嘅嘢都冇。成場波：邊個傳比邊個咁住邊個射波。呢啲個個都睇到嘅洗鬼你講咩

2020仲有人反X朗

Gay

你自己睇返撚屌細爆頂x朗果幾場比人炒幾多球啦

估唔到有老婆
隔離隊個簡迪仲係青頭

肥高t仔

搭托雷拉還好，搭何妖呢個組合，有啲擔心頂唔住

今朝個個都話下半場先出rugby佬

上場先J到仆街

2020仲有人迷比比鳥

李城入果兩球負6到
被水晶逼害

沙高

得佢一個可以hold到個波然後派牌，類似之前雲加用阿迪達同卡蘇拿個角色。佢唔出場嘅話，奧巴同拿狗喺前面拍烏蠅

拖係幫防守
衣加多個中堅幫防守

燒呢

羊神射手玩完

上場諾域治狼隊呢三件嘅攻擊力同默契 高幾班

今晚hat trick

今晚就帽子戲法啦

唔出唔好問唔好提

都唔同位置

我個300呀

Cedric
作為阿狗情意結一定係鍾意比狗可惜真係冇進步

Cedric 係邊位？

李城下場對我地
幫對手起機

贏撚硬啦
請我食飯ok?

假阿

比狗冇左速度＝廢

贏到我食屎

寧願食屎都唔請食飯

食硬

場場都有人問
禁個制google都懶

次次見到啲隊友諗住傳去右路俾佢出波 我就會好撚頹

有速度都冇用點會比位佢跑

佢2020先踢得好喎jm9

贏波，我po多次羅東背影圖

坦打中堅
泰仔rip

證明上場精華都冇睇
明明有波入都唔識

蘇亞雷斯

希望牙蘇可以證明自己好過比狗

咪笑人啦 你都唔係好得好多

坦shoulder to shoulder rugby佬

就係鍾意阿狗先唔鍾意比狗

蘇亞雷斯 打爛仔波 應該ok

為咗jer迷基上返水

今日晏晝好多人掛住u

唔係迷
係佢不可或缺

原來呢個post咁多人迷沙

而家真係

薩（xhaka saka)破狼

有冇ching覺得今日牙坦會同rugby佬開波

好名

rugby拿拿聲攞黃牌就正

準備定啦

呢排我痾爛屎 唔知佢岩唔岩口味

Interesting variation on a rondo in Arsenal’s drills here at Molineux with one man - Granit Xhaka - acting awesome an outlet in the middle of the circle. Gives you a sense how critical he is to the gameplan.

rugby
2’ yellow card (同坦打交)
5’ 2nd yellow (插水)

次次見到細梅+電欺就知準備clean sheet

笑ching

點解又無燒

笑ching兩部電話對答

跨台爆閘

開波前咪入嚟 咁啱睇到個reply咪jer吓

好佩服笑ching

無拿卡

點解唔出jota

拖有後備坐 會唔會後備上陣

留名睇查奧爾 斬比占美利斯 起碼入一球

冇左條垃圾好耐拉

nxxxxx勁拿狗十幾條街

拿狗50m賣勤力不如要黑b啦

有預感今晚d迷沙個個要深潛

上場太廢

散播謠言
阿安法立左既話,你就坐牢坐足一世

笑清講真話

隻車狗外部勢力

傑出阿仙奴班阿迷 永遠活係自己世界
話奧巴美羊25萬磅貴

如果比人禁住黎攻 就可以換wilock出黎 提高創造力

唔記得咗
笑清以前迷拿？

貴啦 應該貼錢踢阿狗
有得同班宣明會學野

有無一路打字一路笑

宣明會個個25萬

牙蘇

聽得袁文傑你就唔好咁高要求啦

冇pepe笑左

屁屁生小朋友

T仔大戰查奧爾 應該撞到周身傷

查奧爾對位應該係牙坦或者世梅

呢度都有d人咁諗啦

唔係聽佢 係見到留言
話rvp當年都係曼狗25萬 羊憑咩攞25萬

老老柒柒牙羊轉會起碼30萬

當年享利幾錢呀
通脹刀唔sick

幾多年前丫

小學無教牙

求lin

我話佢哋聽得袁文傑嘅話諗埋啲野都係垃圾
應該係我講得唔清楚

000621
快入

學佢廣告話齋，錢冇咗可以揾返

達蛇迷nxxxxx

開名啦

奧利華做球證

有無link牙

大慈善家

原來加蓬簽咗支持國安法

冇pepe既 見訓練都有佢架

footybite咪有lo

生小朋友

終於唔洗見到 素食者

港股number?

咁快要撳平安鐘

廢龍勁

懷念細爆
明明一加盟就坐隱阿仙奴正選，而家搞成咁

想睇adama拍落宣明會度

嘩 嚇到心都離一離

平安鐘

差d出事

屌我仲未開波

實力根本唔係正選

兩邊多空位到

Delay 成2分鐘

今場無罐頭聲？

有冇lin

今日和波都算贏 買狼隊贏 燈一燈先

一分鐘熄得機

差d派膠

我睇now有背景聲

嚇撚死我

你地delay咁多

文傑成日J歷史，唔面對現實
成日話自己幾十年前已經睇阿記，我唔岩唔通你地會講得岩

頭幾次聽佢當係有個知名阿記fans講下波吹下水
睇得越來越唔對路

遲左上黎姐

坦狗真係廢

分半鐘

3分半了

宣明會咁交

而家先2分半

條仆街上年支持熱廁拎歐聯冠軍

delay左成分鐘

Me 會準備定紅中字劇透的了

個劇本一早咗啦

睇埋replay先回覆就啱啱好

So9出波好似唔錯

Saka點解會踢右邊

見到雷斯用波就好驚

係咪以後都冇燒？

萬能插係咁

右路順左好多

梅屎比波timing都係唔掂

三隻中堅都好撚爆炸

老老實實
有d期待俾欖球精英突破

中堅控球大法

有冇數據睇下細梅失波數據？
佢個腦好似有問題咁，成日交失波

刷passing rate

x朗身位贏左ruby

621台得一個講嘅，平時2個格？

好撚悶呀

見到牙梅用波仲京

一個丹尼爾好過鳩猴忠+大鳩瑜

狼隊踢咁前嘅

狼隊高一班

查奧爾外圍射反而無咁驚

Cls查奧爾

Adama 幾勁

對中游垃圾踢得前都正常

過c8個下

沙加可唔可以做決定快d成日個波攤到凍哂先傳，仲要係橫傳

痴線 如入無人之境

查奧爾

77薩卡做乜勁 7下7下咁

帶波勁
最後一腳就唔勁

C8成為雪糕筒

個中場咁渣 唔焗你咩

成班走過龍

有埋遠射=全盛c朗

合約戰士

t囝跑得好快
不過傳左身後

坦狗咁能細隻

Ozil 去左邊

個傳中

Adama is a cheat

生完女 未ready好

係咪仲back injury

查 O E

有埋遠射無機會對阿仙奴架啦

t3快到

強隊打法
阿狗準備比狼禁住黎屌

唔慣踢右掛

為左係支那有得播，矛冇再出了

心臟足球

咁c朗全面好多

Tierney爆完一段遲啲會唔會又抽筋

如果pepe肯學adama岩帶粒波衝入中路
佢既遠射能力會好用好多

你啱

泰仔好多波拎

啲傳中究竟有無戰略 下下都亂出咁
有時間傳都傳到咁 無默契

咁能瘦點衝

後面佢波底最好

佢有㗎 不過佢要做好多下插花入中間姐

Saka

如果比比係到會識搶下點，但依家無人識

如果斯巴有上場咁fit先有機

入唔到禁區

頭先個下其實adama都無同阿仙奴球員有身體接觸架

saka

Saka續完約廢左

pepe好似係帶唔到去中路

一直話adama好野來
60m都即buy

西追唔係好夾到

達蛇戰術核心

saka個波唔識向前傳

佢跳舞炸

西追哈利波特咩

對面企位都好有紀律

狼隊防守好咁多，攻唔入啦

你會唔會同㗎坦克車撞

佢係到原地尻插梗係去唔到中路啦
人地adama個啲基本上係扭都唔扭直線衝入中路

唔好話禁區 連半場都過唔到

狼隊贏點數

前面幾個都係衝龍 set 咗戰術 出波 唔睇 都大約有人去個個等射 但好似完全無set 咁

係咪搞錯攻方

狼隊準備連續5場唔失波
平球會40年紀錄

高禾地一皮

狼隊教練唔係話唔教？

自己半場猜都猜到去死位

咁能串now條友

比人串得多

Fine

就係哈利波特
西追

一迫就收皮

Dklm 串左我廠成個字

譯名正確

雷欺爭啲又爆

對面防守 stat 全部都 1st

雷斯。。。

好撚悶

邊個係西追

暫時冇乜邊個特別sharp 呢場真係唔樂觀

t囝怒屌 我點mark2個

開始嚟了

雷斯

牙坦唔識踢波不如躝

Cedric Soares

唔串禾妓佢仲識講咩

雷斯又派膠

冇講錯
半場係咪得一個攻勢

一守2

3中堅無法主。。。。

T仔都屌 2man

違反阿安法，拉得

半場都過唔到

哇 雷斯

saka廢左咁多

Saka廢到

要靠羊突破足球理論

蘇丫有d料

Saka踢右好似幾廢

但saka配合唔到

Saka：續咗約，可以hea了

佢都係啱左邊落底

都幾無聊場波

續完約即刻廢左

T3屌得岩 兩隻中堅做乜鳩
佢要1個mark 2個

so9比親波saka saka都比唔翻so9

Saka新一代合約戰士

老鼠拉龜

Tie仔無人幫

無俾人狂攻已經萬幸

新晨操之星

邊個做封面就燈死嗰條友

下個post搵poba開

又話勁過greenwood

Tie仔慘

You

以前最憎呢d有人睇波要我mark 2個

nkxxx saka都要回後搏腳 前面無人

So9有無175？

個人技術突破。。。。

greenwood 勁好多